使用keras pretrained的神經網路抽取影像特徵，
替換ouput層，改以自訂的1024輸出維度統一所有神經網路的輸出層維度。

計算特徵之後，將特徵存檔至json。

讀取json檔案的特徵，計算不同影像與影像之間的最短特徵距離，
特徵距離均為: train到自己以及其他類別的最短距離，
故此距離向量固定為train影像的數量

計算距離之平均值與標準差，畫出常態分佈，
藉此了解目前的神經網路生成的特徵是否具有鑑別性可以拿來分類。